當前局勢思考

一個城巿，本來巿民們相親相愛的，
"城主" 角色A,
話要收起自由發言權， 結果， 巿民(一批角色B) 和 警察 (一批角色C), 為了角色A的言論 爆發沖突， 雙方互有策略，雙方 每用一條他們覺得明智的策略，雙方就更加討厭對方。
警察覺得自已是為了城巿的治安穩定
他們背後有督察和官員支持。
巿民覺得自已是為了全港巿民的褔祉。
他們背後有部份公務員， AO和 律師公會分析過條例後用自已的誠信去表示送中條例有問題。

結果， 罪人到底是誰呢？